有冇人身邊充滿真心膠

成日講錯名
e.g. 王維基->王維德
陳煒->姚煒

仲要係咁重複
好on9

一撚定講錯一隻字
糾正佢之後又講返錯
究竟佢地個腦係咪裝屎

Nightcall>likecall